1. Опишіть своїми словами як працює метод forEach.

Метод forEach масиву перебирає масив і для кожного елемента виконує callback функцію, яка передається в якості аргументу методу forEach. Функція приймає на вхід 3 аргументи - значення поточного елементу масиву, індекс поточного аргументу масиву, сам масив, для якого виконується метод forEach. 

Метод forEach завжди повертає undefined, тому якщо потрібно зберегти результат роботи callback функції, потрібно використовувати зовнішню змінну.

1. Як очистити масив?

Найпростішим спосіб очистити масив - це задати йому довжину рівну 0 - `arr.length = 0`

Інший спосіб - це метод `splice` - `arr.splice(0, arr.length)`.

Також можна очистити масив присвоєнням йому нового пустого масиву, але цей метод працює лише якщо змінна, що зберігає масив задана через `let` або `var`, але не через `const`. Окрім того, якщо на масив вказує декілька змінних, то пустий масив буде тільки в тій змінній, якій ми присвоїли новий пустий масив, а інші змінні будуть зберігати початковий масив.


3. Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?

Массив в javascript це не окремий тип даних, тому `typeof` для масиву поверне `'object'`, для перевірки чи змінна є масивом, треба використовувати метод `Array.isArray()` та передати йому нашу змінну.
